[家親中]遊行完仲要返屋企同阿爸嘈

有咩慘得過 尋晚辛苦遊行
眼見政府完全無反應 3點幾睇住義士們被圍

食食下飯 仲要同家中親中嘅阿爸爭論
望住佢鬧義士們係暴徒破壞香港
但連中國法治衰落 都無辦法正面回應
淨係識講"無犯法怕咩"不斷重複

而佢唔知佢身處香港而唔係中國
係一種幸福

仲要係咁話啲人破壞秩序 收咗錢 俾人洗腦
點解可以咁冇腦 淨係識維護政府
收$4000遲派個陣又唔見佢屌政府
如果佢唔係我屋企人真係永遠都唔會同佢來往

提下佢再咁撚笨柒
唔會有仔送終

吊 有同感嘈都癈鳩事 由佢算

對住佢咁多年 都知咩料 唔想嘈駁都廢事
聽完笑下就算

慘 所以我都是話約左朋友

但正正係目前仲有言論自由
我哋仲有得討論

香港加油

對住依種長輩
你數撚晒佢D犯法野出黎就得
咩偷渡來港
呃公屋，虛報資產
你總會搵到幾個point
之後叫佢小撚心D
保證激到佢扎扎跳

好好笑 我數中國
佢話我淨係睇偏頗嘅嘢
唔睇中國嘅好
只能說我無能 佢信中國立場堅定
好彩最好個討論和平完結

唉 上一代人無法溝通

算撚數啦
以前又係好鐘意同屋企人嘈
而家都廢撚是應佢
嘈得咩出樣，得個講字，唔通會上街撐送中咩

屋企人念念有詞：「拉撚哂佢地啦！」

你唔係仲唔慣呀？

個心點都唔順

冇未來既人冇希望既人係咁架啦

香港咁差既話，佢唔洗諗抱孫啦

嘈嚟無用，你同佢試下返蚛蟈報警就知乜事，分享下蚛蟈陽光法律俾佢睇，大頭奶粉、假疫苗，成堆家長被拉，而管理嘅官員就升官

蠢人會覺得蚛蟈佢有份，如果奶共有錢收都叫只係出賣良知換錢，直接嘅利益關係，但好多廢老、廢人佢真心係蠢，冇係共匪手中攞過一份一毫，仲要俾人搶錢，都要歌頌個匪徒

同佢講日後假如人地撤資或無左關係法因而無野做, 到時唔好預我俾家用你

最尷尬係就嚟畢業又未搵到工
理論上出去遊行都係用佢俾嘅生活費

btw好彩都算係和平討論

我還好, 兩老退左休要靠家用幫補but 黎緊都係會發生, 做緊出入口

留名，我琴日都同佢哋講去咗行山 跟住食飯咋
十點幾就走咗 一日唔搬走一日都無辦法

深藍廢老真係冇得救

比人偷換晒概念
根本唔係咩冇犯法怕咩 係我地就算犯左法都唔應該被人送返大陸

只有4隻字
感同身受
自從雨革之後 都無同兩老講呢D

仲講無犯法怕咩

習大大真口講唔可以司法獨立
即係隨時可以用司法制度清除任何眼中釘呀懵鳩